大家努力批鬥警畜 都唔好忘記去多謝返一班記者朋友

無咗佢地喺現場拍低啲真暴民嘅惡行
就唔會有咁多人知道事實嘅真相

記者朋友們 我力王喺到多謝你地